「重要」前線鐵馬嘅重要性

我728係前線記得當時上環文華里同緊啲狗對峙，但係前面係完全冇鐵馬！一個都冇！
之後啲狗連放4,5粒蛋，前後都有，跟住就畜龍衝過黎咬人，仲有人落單被打。
我想講無論點都有鐵馬係前面。
冇錯，係有盾兵係前面幫手，但人地連放蛋之後再放畜龍用胡椒球槍，完全冇得打。
如果有鐵馬，就唔會比人一放畜龍就衝散，亦唔會有手足落單！
我明可能附近得返好少鐵馬，但希望係中後排嘅見到仲有鐵馬就幫手整定，以備不時之需。
仲有重要嘅係！唔該女仔上前面唔好再著背心，同埋係窄嘅街唔好再係咁逼入黎！上次文華里差啲人踩人！畜龍一衝個下完全係人夾人咁比人推住走！
最重要
退時麻煩一定要拉住前線嘅手足，唔好只顧自己，係咁一味向後退，救得一個得一個啊！唔該！

自推

推

一個卑微的請求：731 9點30東區法院 義士需要大家

我地唔玩陣地戰 唔守
Be water
唔要用鐵馬守

唔係守
而係上次係窄路到，前面冇嘢幫手阻一阻，令啲畜龍一衝就衝到。

可以撞人 如果敢嘅話